【連署破20萬】永久撤銷林鄭月全家英國籍

永久撤銷林鄭月娥全家英國籍連署快破20萬

Lord Alton出聲未？

fake gov

無法開啟網頁

假㗎